阿根廷全隊球員要求足總在生死戰前 辭退森柏奧利

阿根廷眾將希望足總在下周二對戰尼日利亞的比賽前將森柏奧利辭退，由名宿貝魯齊加接任。不過，最新消息指足總在周五早上已表明不打算在世盃期間進行易帥。據報心灰意冷的美斯，預計會在今屆世盃後決定告別國家隊，而阿古路及多名國腳，亦會跟隨結束國家隊生涯。

今屆世盃兩場分組賽，森伯奧利排出完全不同的陣式，於不敵克羅地亞賽後，更指球員未能發揮其戰術，令到旗下球員非常不滿。

好明顯教練最大責任 完場佢第一個走 唔鼓勵都算啦 無諗過佢仲會話係球員適應唔到佢戰術 我屌你 場場都唔同球員唔同陣式 本身國家隊都少機會夾架啦 足總班仆街已經為左錢友賽踢埋d海地既隊伍 你仲轉陣 真係玩死班球員